[認真] 個樣似以前舊登個設計未來師, 算唔算樣衰?

有8成似